[快入]求英文pdf強力文宣 我要返工去貼!!!!

小弟現徵求pdf高清英文強力文宣
越靚越好
小弟下星期因工作關係會去倫敦一日 想幫手貼街招宣傳香港現況
請各位巴打有嘅話upload上來
來緊我都會將佢地遍佈歐美大城市 盡一分綿力

琴日見到中上環嘅各位弟弟妹妹
攰到不似人形
希望幫到幾多就幾多
我會同你地係天空同係地上面
一齊行落去！
香港人加油！

pish
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

謝推已推!

推

有嘅就UP上來啦好快手架炸

推!

[img]

你睇下啱唔啱用，或者你可以上telegram group 搵吓

掂! 麻煩哂你師兄
我同時係TG搵緊因爲有啲係phone size
A4出會blur左
但係都唔該哂你!

謝巴!